如果我因疫情去唔到夜總會而強姦左一名女性 我應該判幾耐？

如果我自首認衰鹹濕
但條女真係好淫好姣，又着樓屌裙作求情理由
令我真係忍唔唔住
咁我應該判幾耐

應該唔洗坐
肯自首已經係高尚情操

要睇吓你係藍定黃
之後要睇吓條女係藍定黃

香港法治

如果唔係女人天生有閪被告根本唔會犯案
本官十分同情被告

因疫情拎刀殺狗呢？

傷人就無事？

最多我俾返三萬條女當過夜呀

係藍嘅話條女會俾人告返轉頭用個閪強姦你碌鳩

自首前先畏罪潛逃

有分加

之後仲要賠償返畀姦佢嗰個

法官：判個女仔比你做老婆

中出完仲有幫佢抹精再攬住關懷佢
簡直高尚情操到極點

青山

一個女性著背心短褲是「火上加油」

畏罪潛逃再自首即係有諗過啦，係真誠悔改表現